評論美國大選係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局黎

屌內文唔copy啦 詳請大家自己上fb睇我地香港國際線精英同埋社科達人梁啟智智囝嘅post

唔好係ig story同連登用廣東話影衰香港人OK?

事實係 ....民主定共和，平民定權力階級，都唔會睇香港人打廣東話
根本點評論都冇影響 ...唔好ff自大啦

許穎婷frances: 香港人個名就黎比大家玩完

接受公然選舉舞弊
咁唔差在接受中共啦
乖乖地算

自己上fb睇 智囝有幾百個理由反駁你

乖乖啦
接受現實
唔係再反對任何野

我比你地都有經驗都educated 你地就係應該跟我講法做先岩架嘛